每次聽到呢首歌 都會好感慨

你 最近還好嗎？

若路上重遇 會笑笑問你近況

你每晚更新的臉書 卻無謂看